痴撚線，點解哩條女可以咁撚正！！！

聖誕快樂

樓主真係識食
今晚J爆佢

次次見到呢啲標題都知咩事 但係又唔爭氣㩒入黎

ho ball

is

屌你老母

DLLMCH J𨶙咗三次了

咸濕仔